【推到完場】法證先鋒3（七）| 殺手回歸

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

香港加油 各有各做！

咁少人睇應該唔會分散人流了

Mandy應該係咁多季入面最睿智既一個角色
好吸引

女人揸車

仲渣車

差啲累死人

個待應係兇手

eva真係好好性

Pro sir預言家

好勝

咁撚大支flag

sor

最後咪又係出事

床上好性，床外好勝

諗番起黑色大理花單case

打橫黎講 家陣係殺佢父母個兇手唔止一個

Eva

eva 立flag

勁恐怖

要換鞋

返律師樓咪好lor
無啦啦自己查咩案

又御用古裝山路

阿wind好仆街

係咪eva

目擊

咁快就死左,以為下集先死

又嚇人到完場

兇手邊個

胡定欣死得好慘

pro sir冇得起雙飛包二奶啦

叫d𡃁去做咪仲好

個死者唔似eva啵

呢幕柴九張可頤兩個都交到戲

跟得pro sir多

咩事

係

pro sir個反應正

梗係完場一刻吊你癮

係大龍生個仔

片頭有個未出

少睇大台戲 即係邊個

雯

D色好怪

屌原來我呀媽播緊tvb super

其實呢套d 主角配角都唔差
應該好過新嗰套好多

同日死亡羅樂林

聽日嗰集李嘉好好笑

無興趣睇4

入戲肉

今晚唔睇，留意義士情況

仇恨女性 係咪連登仔

天上面

架飛機

pro蛇都忍唔住了

雯雯好煩

又係依pair無聊

華董咁就死左

“我覺得兩者都有可能”
多謝你

唔敢睇

屌你拍到好似靈異節目咁

原來d樹枝係指靜脈曲張

樹根腳

個個都分到對白

隻手又咁靈活戴口罩

對波鞋係30年前

pro蛇入埋重案lead住查案

兇手係kaws

Tim sir都係咁

法證法醫都一齊推理。

重要時刻仲睇cctvb

到時被送中唔好後悔

Pro sir做咗阿頭

唱k啲字

遺傳心理變態

同 第一輯殺死章記個凶手 同一類型

子珊又執人口水尾

咁得閒香港遊

angel係咪又就死

趙大龍生

大波星人

個殺手仲唔係terry

大龍叔

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

Angel flagged

Aimee對眼做咩

冬來

遇到李嘉,想唔死都難

徐子珊咁廢既

徐子珊又係呢個pose

咁弱智

警察（尾彩）

跑得快過子彈

送水輝

學咩人查案打架

D差佬廢到 逗細路就叻

如果係爆炸的話佢可以100%迴避到， 可惜今次係埋身肉搏

凌倩兒間歇性暈倒 搵戲做

大龍生件衫成個監躉咁

德仔老豆

擺邊唔得呀

大龍生同獨孤明珠有路

個細路

大龍生

d死者個個都係死於口臭

tvb啲生果盆加把刀

收條屍係到 肯家臭撚到仆街

灶底藏屍又會咁岩個個女人都要搽白色指甲油

之前ma姐都係咁

有個扮警察係咪鐵面陳

係死佐之後俾人油上去

兩個 身家加埋唔知幾多億

Eva係啫

得胡定欣係咁

獨孤明珠係專登搽黎激大龍生

得番一集 仲有片頭片尾嘅爆炸 飛車未出

可惜啊
現實中嘅警犬
邊有可能好似子珊唱K沈大師沈震軒咁靚仔靚女又正氣
現實

結局

Angel

大龍生同司獨明

目擊 大結局

佢個仔咁鍾意玩蛇

個護士

當年兩小時大結局

仲未破案呀 浪費時間

奴性好重

想當年佢就係咁岩一日死五次

留人喺荒山野嶺

咁大支flag

好勇呀

痴9線

全能到仆街

天蓮元帥

總編

屌，啲啪骨聲

條友捉mandy動機係咩

其實會唔會真係咁啱係eva個副總編呀

放個人使唔使3個鐘準備

有依套？
依套星期日播 去到星期一9:30有5套劇

睇住殺佢老母仲叫好

死剩種

為大結局而做

個仔啲戲好廢

30年咁耐都唔諗下點處理條屍

tvb劇
通常兇手如果係兇案現場
交代殺人經過
= 就死 無機會返差館講

又玩botany

8K 錄影

又無限zoom?

就黎zoom in到細胞層面

所以唔紅

點樣比對全港D樹呀

又黎法證1個boss咁 困住Tim sir

玩埋geology

仲有geology
班法證個個全能

屌，肉眼都識睇

真係黐撚線，唔使驗都知係咩嚟，我以為係普通泥嚟

其實MANDY除咗對短boot已經free咗對腳出嚟

個犯搞咁多野走去買火水
拖延時間等人拉
拿拿聲搵野扑死佢地唔得既

Wind快去救人啦

條友有d似陳山聰

去捉賊都唔救人

仲解乜鳩
拖左出去先慢慢整啦

犀利

班差佬又咩用

玩緊汽車拉力賽？

點都要抱 仲解乜撚野

班警察廢都癲，唔使班警察救，自己救自己

同個賊玩頭D

道門唔係鎖住咩，咁易撞得開

點解可以咁型

淨係識執雞拎尾彩

犯也是要捉的

全能王

屌你追車追到夜晚

現實黎講 佢一知自己老豆死咗
兩個即刻

Pro Sir無bobby咁尾機

香港需要一個變態殺手
殺晒d黑警

爆seed就撞開了

地質勘探都慳番唔撚使做

咁撞會撞到爆炸？

依家睇警匪片見到警察破案都唔覺得有除暴安良嘅感覺, 好彩呢套啲案全部法證果邊破

射中徐子隻腳
就

又爆

漏緊油開槍唔會一鑊熟咩

不死子珊

屌你同第二輯一樣
又係呢條公路
又係咁樣男女一齊跳

仍等你～

漏油仲開槍，玩撚哂啦編劇

Madam對鞋有無5吋？

點解要大波星人死

仲有聲

羅鈞滿

link=連線

大波星人選完港姐之後幾乎無再長髮

全場黑超

Solar Airways

去邊度搵份工可以一請請兩個月假，我又去做

政府工

新制公務員都應該唔得啦下話

加咁多戲俾蕭生

跳躍生命線Ali

無交代雯雯知媽媽死訊

洗乜交代姐
發達升官死老婆嘛

應該知㗎

雯雯幾時接受左

之後有case一齊出去？

肯定係出動end

婚禮，跟住出動

法證出動end得
重案留番係到飲茶

出動

中環出動 西九重案！

小丑

見到曾守明做交警

又係小丑

死得好恐怖

又有case 我地又要出動啦 ya

柒到唔敢睇

好想睇呢單wor

🤡

點解一定要一字排開行

??

最後呢幕

出動ending係咁

END

本身係唔係諗住有第二季
先整個小丑伏線

夾硬呼應番同一個小丑

今次死嘅係小丑

根本小丑係好人

MV

見到徐子珊扭晒屎忽咁行真係好好笑

9成

唔怪得要拍法證4
延續小丑case

聽日睇咩

福爾摩師奶式結尾，唔通同一個人作？

又黑社會曬馬

想知小丑呢單係點喎

點延呀

又烈火雄心

結果幾廿年後先拍緊IV

烈火

法證咁多代必備元素
萬能 小丑 出動

好想睇呢單，可能第四輯開頭做

一連三輯消防局的雄心，正呀

都唔係幾廿年，呢套都只係2011年咋嘛

烈火雄心 重播率咁高
好似呢 兩三年播過

好似話法證4特登搵返當年3呢套小丑裝嚟拍，但啲人轉哂我唔知點延

係咪 仲有續集

1-2-3冇3-4咁疏

小丑係咪雯雯殺？想阻住佢地結婚

話啲人又過左外國囉

世界觀應該冇關連掛

呢輯好過預期中
可能第2輯將我個standard放得太高
但3其實都唔錯

成日都係小丑做最尾，第一輯最後蔡子健又係小丑嚟

型

聽晚烈火冇咩興趣

剩係睇過3
1想睇古仔

過咗七八年先黎查，仲要第二班接手？

全能王用隻眼scan吓都知咩成份，連買檢驗機都可以慳返

想睇pro sir同wind查囉

1既故仔都係三輯最好。

我都覺得睇完古天樂唔係好耐

監製離過巢嘛

我想佢播封神榜、西遊記、天子尋龍、無頭東宮、情迷黑森林呢堆，今次播烈火雄心係咪又係因為之後播續集？

1-3
你講嗰啲通常擺喺18:00-18:30播

第一輯玩友情 南山三虎
第二輯重點 王喜帶住個女 玩親情
第三輯唔知睇咗啲咩

西遊記都可以有三輯

你講嘅呢段時間tvb已經晨早cut走咗啦

第三輯又名消防局的戀人。

3最差

重播學警系列仲好啦
幫警犬洗白

無話拍烈火4喎

我記得218同囧囧拍拖都拍咗十集八集

但封神榜好似播過n次

如果警匪片 寧願播 o記實錄呀
有羅嘉良黃日華， 舊片未睇過， 學警格段時間就重播一次

其實點解一定要揀一啲有三部連續嘅劇喺夜晚播？

記得218個套好悶

1、2好似重播過一次咋
3就J5重播過

黃日華d劇應該以後都不見天日？

我係話學警1、2、3
Btw 之前咪重播過義不容情

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署